有無人自從M記出左SHIT SHIT著條之後就日日都食M記

新嗰隻芥末粉好辣

好正,好好味

原來有新粉

正, LUNCH食完準備今晚再食多次

Mo